{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025270",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "러블리케이크"
    },
    "text": "位置は京畿道華城市東灘盤石路208番地にある東灘ラブリーケーキで、2階209号に位置しています。 毎日の営業時間は午前11時から午後11時までです。 東灘ラブリーケーキはセマウル金庫建物の2階に位置しています。 メニューとしては円形3号が60,000ウォン、四角2号が55,000ウォン、ハート2号が52,000ウォン、円形2号が50,000ウォン、四角1号が45,000ウォン、ハート1号が42,000ウォン、円形1号が40,000ウォン、四角ミニが35,000ウォン、ハートミニが3万2千ウォン、円形ミニが3万5千ウォン、四角弁当ケーキは2万5千ウォン、円形お弁当ケーキは1万5千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘ラブリーケーキはどこに位置していますか？",
            "answer": "東灘ラブリーケーキは京畿道華城市東灘盤石路208番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東灘ラブリーケーキの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "東灘ラブリーケーキの営業時間は午前11時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "東灘ラブリーケーキのメニューにはどのようなケーキがありますか？",
            "answer": "東灘ラブリーケーキのメニューには円形3号、四角2号、ハート2号、円形2号、四角1号、ハート1号、円形1号、四角ミニ、ハートミニ、円形ミニ、四角弁当ケーキ、円形お弁当ケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "円形3号の価格はいくらですか？",
            "answer": "円形3号の価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四角2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "四角2号の価格は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハート2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "ハート2号の価格は52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "円形2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "円形2号の価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四角1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "四角1号の価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハート1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "ハート1号の価格は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "円形1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "円形1号の価格は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四角ミニの価格はいくらですか？",
            "answer": "四角ミニの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハートミニの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハートミニの価格は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "円形ミニの価格はいくらですか？",
            "answer": "円形ミニの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四角弁当ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "四角弁当ケーキの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "円形お弁当ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "円形お弁当ケーキの価格は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 497
    }
}